敘利亞雖然輸掉比賽，但是贏盡掌聲

愛戰火影響，主場搬到去馬來西亞
第3圈仲係POT6
守和南韓，伊朗
絕殺祖國，間接令對方出局

附加賽打澳洲，90分鐘2和對手(贏埋既話有機會對巴拿馬，唔係無機)
最後都係輸比卡希爾
尋日見到埃及絕殺，今日雖然無奇蹟，但真心感動

最尾仲要中柱

:0

祖你老母國咩, 絕殺支那狗呀